其實做港豬都幾好

乜都不聞不問，乜都唔關心唔在乎，
有需要嘅時候咪po幾張ig story扮有緊張過件事。

係呀，佢哋唔會知道發夢嘅人有幾驚，係勇武派啊，但唔代表真係乜都唔驚。
佢哋唔知當人為佢哋爭取嘅時候，係要背負著幾大嘅壓力同擔憂。

係囉，做港豬咪好，開開心心又一日。

係

好難想像無鏡頭無人指證下嘅手足比打成點，
點解佢哋仲可以一啲都唔在乎咁嘅。

明明大家都係香港人，大家都係差唔多年紀，
乜真係甘心乜都唔做，下半世等比人欺壓？

香港人無退路了，我哋都翻唔到轉頭。

奇b

好多人針唔吉到肉唔知痛，由鳩班港豬，總有一日佢地會後悔

奇仔

係，想做返港豬但回不去了

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

德德

好掛住你呀奇仔
我開始一聽到尖叫聲就會崩潰.. 開始負荷唔到
好想做港豬

他朝一日我哋成功嘅時候，佢哋無資格同我哋一齊，恥與為伍

係囉，開開心心又一日

hi

回不去了
攰就抖下，然後繼續加油

今日阿

hi士多啤梨
攰就抖下知無，見下社工傾下計
有次男個社工姐姐傾完，喊完一輪，佢攬住我叫我加油，唔好放棄
嗰下真係覺得自己一直以嚟所做嘅事都係啱嘅，人會攰，但我哋一定要盡力，要贏

你懂的

上次同心理學家傾完，佢話場運動有機會醫好我
我都明明地，即係見到自己有時候竟然會叫人唔好放棄，同自己講有希望
但今朝又崩多一次，真係好難捱，但好努力唔去諗個死字，因為都知大家宜家好敏感，會有更多唔認識嘅人傷心

仲未get到

每次有人拍我膊頭叫我加油嗰陣，我都覺得有希望，至少我有一班手足
但當我返到屋企，睇live嘅時候就覺得好嬲好無力
個種心情好矛盾，想放棄又唔捨得放棄
加油呀你，要好好支持住，愛你

pm = =

你都係呀贏咗我要喺煲底攬你十次！！

唉